條街多左好多靚女

有冇人覺得D女戴晒口罩
成條街都係靚女

好想講，好多女仔條眉毛都好靚